想問下銀行d teller 收到1000蚊紙會唔會大叫收1000?

見平時萬寧m記個d會大叫收1000叫經理黎睇
少去銀行唔知會唔會咁做
咁搞法銀行d經理都幾忙下
d teller叫到口乾

唔會

其實銀行有驗鈔機......

真心撚出現了

正常都會
收銀員基本技能黎

上次試過五百都嗌